[絲入] 垃圾謝沇錤豐胸

借post
真係唔好再信推幾推可以豐到胸
如果係咁 香港周街都係大波妹

講返 謝沇錤
身邊好多絲打都以為咁出名咁貴應該有啲用
宜家加到三四千蚊一次療程
五千蚊一樽仔豐胸膏
要迫人一炮過買幾萬蚊
加加埋埋可以用成十幾萬至幾十萬

有效都唔緊要
最重要係 一！啲！效！果！都！冇！
呢到都有好幾個post講緊做過 但完全冇效
點解仲有咁多蠢豬豬
推哂成副身家落去買一樣一啲效都冇嘅嘢
支持一間咁撚戇鳩嘅公司
連出街見到佢啲濕鳩廣告都.....

奉勸各位絲打/妹妹仔唔好再倒錢落海
等謝小姐快撚啲執柒咗佢

係咪你本身IPAD所以無用

豐胸係要本身有胸先有得豐

Btw收據同胸圖都無張好難信你

搵連登仔幫你推可能仲有用

好耐之前聽過佢廢

就係ipad先要用.....你本身大波仲諗住豐胸？

咁又唔會平到得粒lin走去豐嘅
唔信可以試下去中伏

正正經經去隆胸啦

十幾萬up既話直情去隆胸啦

如果係B/C 想大d都可以試下
大佬你得A 什至 AA果d隆乜鬼！？

佢自己都冇h cup啦
冇咁傻信埋啲偽科學

咩人先會覺得豐胸療程有用

胸呢家野食肥啲就有架啦

推比更多人睇到唔洗再嘥錢

睇黎你未見過肥婆平胸，兩樣我最驚既野合而為一，簡直係驚天地 泣鬼神嚇撚死人

自體啦

啱呀ching